Netflix 新劇 the rain 垃圾

題材幾好 但劇情嘔血
老豆叫個主角唔好講佢地位置比人聽
轉個頭同人講
老母叫主角唔好開門 屌佢地即刻笑住走去開門害死人
細佬叫主角唔好走
轉個頭就走左 套野on9 到

有無推介？
剛煲完timeless

有冇人知逢星期幾會更新，好想快d有更新

岩岩煲完，真係好麻麻。完全冇劇情可信，係d景幾靚，一開始個細佬未大個果陣煩撚到嘔

睇完第一集見到果兩個死弱智都廢撚事再睇

個老母好慘

睇緊，好多場景都有似層相識嘅感覺

呢套野完全係冇尼頭
一開頭仆街細路攪到成班人係公路塞死
成家都唔救人
到落安全塞一樣弱智
抵佢地死老母

呢套真係好撚正 星期二有得睇
女主角好撚撚正

其實呢套野係講咩文？

丹麥話

發覺netflix d原創劇/戲 大部分都on撚99 9唔搭8 既 好少可以吸引到人睇落去 多數睇頭十零分鐘就可以棄

我覺得幾好睇喎，每集都講吓主角同行嘅人點樣就造變成今日嘅佢地。好睇過頭十集嘅braeking bad 呀

由第一集開始就想女主角細佬死
好黑人憎

仲有冇人睇？
個細路大個咗都咁煩膠

Lm

Lost in space 幾正

加咗入playlist 未睇

真心正 同時又睇到躁

個細路

睇到佢開門, 搞到佢老母死撚左, 我即刻退出, 睇第二套
on9劇

個細佬好煩膠

跟住個丹麥軍人心軟又害死成班同袍
on撚9到呢

睇到個老母轉個頭唔見左兩姊弟已經拎起遙控
開到見到野隻野已經關埋套劇